\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Schattenl"aufer} 
\index[in]{Schattenlaufer}
\index[in]{Durch die Strassen, durch die Gassen}  

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/schattenlaufer} 
\end{figure} 

\newpage

\begin{tabbing} 
Kaufst du Fische dort beim Angler, Bl"uten bei der Kr"auterfrau
Kaufst du Fische dort beim Angler, Bl"uten bei der Kr"auterfrau

und der S"aufer dort am Brunnen ruft mit seiner Stimme rauh.
und der S"aufer dort am Brunnen ruft mit seiner Stimme rauh.

Niemals wirst du es erahnen, niemals wirst du es verstehn,
Niemals wirst du es erahnen, niemals wirst du es verstehn,

hinter unsre Masken und Verkleidung sehn.
hinter unsre Masken und Verkleidung sehn.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Auch die Priesterin im Lichte, sie spricht leise ein Gebet,
Auch die Priesterin im Lichte, sie spricht leise ein Gebet,

die Druidin aus den W"aldern, wo der Wind ihr Haar verweht.
die Druidin aus den W"aldern, wo der Wind ihr Haar verweht.

Sind sie wirklich oder T"auschung, du erahnst die Wahrheit nicht,
Sind sie wirklich oder T"auschung, du erahnst die Wahrheit nicht,

zerrst die Schatten aus der Dunkelheit ins Licht.
zerrst die Schatten aus der Dunkelheit ins Licht.

Jedoch eines bleibt...
Jedoch eines bleibt...
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Ganz egal wohin dein Weg geht, ganz egal wohin du siehst,
Ganz egal wohin dein Weg geht, ganz egal wohin du siehst,

sei dir immer nur im Klaren, dass du uns niemals entfliehst.
sei dir immer nur im Klaren, dass du uns niemals entfliehst.

Denn wir sehen deine Taten und wir h"oren stets dein Wort,
Denn wir sehen deine Taten und wir h"oren stets dein Wort,

ob an diesem oder einem andren Ort.
ob an diesem oder einem andren Ort.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
Denn der Schatten ist uns Heimat, niemand kennt uns, niemand wei"s,
Denn der Schatten ist uns Heimat, niemand kennt uns, niemand wei"s,

wer wir sind, woher wir kommen und wie unser Auftrag hei"st.
wer wir sind, woher wir kommen und wie unser Auftrag hei"st.

Denn du kennst nur unsre Masken, siehst nie hinter diesen Schein,
Denn du kennst nur unsre Masken, siehst nie hinter diesen Schein,

doch so wisse, niemals bist du ganz allein.
doch so wisse, niemals bist du ganz allein.

Jedoch eines bleibt...
Jedoch eines bleibt...
\end{tabbing}

\begin{tiny}
W\&W: Cuirina (Christiane Sprengler)
\end{tiny}
